醒目既女人識扮蠢

但蠢既女人係醒目唔來

會扮醒目

醒目既女人唔會搵高登仔

蠢既女人都唔會

扮蠢係最高招

WFC高登仔

屌 識條女扮蠢同時玩兩條仔

但大部分女人都係蠢扮醒目
但又唔知人地一睇就睇得出佢蠢

咪on9 真醒目嘅女仔點會甘心屈就人下扮蠢
識啲醒目人 不論男女都好 唔多唔少都會有啲爭強嘅心態 因為贏慣叻慣

咪on9 啦
唔係叫你做正經嘢嗰陣扮蠢
係適當時候扮

係相處上扮下蠢俾你叻下 但你真係需要佢幫手就會叻返

我唔係講緊做正經嘢時候

東方女子身上普遍
鬼妹學唔來